覺唔覺黨鐵今個星期嘅兵力重咗好多

一個出入咁強條友睇實，咁點樣玩跨欄

利申：65歲，呢個星期都要用返綠卡

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

黨鐵黃衫同粉紅兵捉唔捉人用綠卡？

冇燈又冇mon
點fat chak

有D閘機有MON有燈的，另外佢會有架手提機CHECK你用咩卡入閘

有冇手足知道黨鐵黃衫同粉紅狗喺入閘同出閘捉唔捉人用廢老卡？

試過拍完出閘佢睇住$1.9都冇理我
不過一個唔代表全部

通常捉綠卡既係黃衫同粉紅衫去捉？

唔止謝sir，連er er er sir都……

屌